深黃老母尋晚睇新聞突然問 : 今次運動係咪變咗質？

我形容佢為深黃
係因為佢同大家一樣
核爆都唔割
佢同大家最大嘅一個分別 就係佢
資訊上冇跟得咁緊
途徑只有nowtv蘋果同連儂牆
冇咁好記性
link唔到破壞行動嘅前因後果

尋晚佢講呢句說話嘅時候
係睇緊沙田live
佢唔明點解要搞美心
點解要搞新城市
重申一次
佢冇反對 只係唔理解

所以我強烈建議
每逢有唔美觀嘅行動進行
隔離嘅和理非除咗落雨擔遮之外
仲可以化身連儂錄音機
大聲講出勇武呢啲行為嘅前因
鶳嘅時候
大叫對方郁手先
呢類流動文宣雖然聽落on9
但做到有規模的話
對呢次運動絕對有幫助
起碼證明到我地並唔係盲目破壞

光復香港 時代革命

我形容佢為深黃
係因為佢同大家一樣
核爆都唔割

佢依家咪割緊囉

爆鐵都係咁 文宣我認為要搞返放映會 網上廣告 連儂牆幾必個個會主動睇 老實我都唔知最有效途徑係乜
平時我都要解釋老豆老母先知黨鐵 美心d衰嘢

其實宜家開始對準政權
而個政權係共產黨
上邊一定會加強國家機器去宣傳

其實除咗連登/tg活躍者
日日睇live media嘅

好多都不可能跟得咁緊
我最怕影響美國人權及民主法

廢老點明會

乜割嘅定義就係提出疑問咩？

好多人的確唔明點解要以武制暴
唔係個個都有上連登㗎
文宣係好重要

佢冇反對 只係唔理解

邊度見到話割

其實只係淺黃
真正深黃會自己睇消息

提出質疑唔代表係割
連登最唔掂既風氣就係咁 完全唔容許批評同反對意見

呢類post個format完全係一式一樣
首先一定係自己d親戚朋友
然後強調係黃
之後再對運動質疑

真定假 自己諗諗

不推文

推

義士會唔會變condom？

街上唔夠美心既文宣

唔講陰唔陰謀論
其實樓主一開始用深黃去定義已經錯，未見過深黃會咁

on9

剩係連登做文宣 邊個知你目的

香港人真係好鍾意扮失憶

割你老母咩 提出疑問都唔得

無份召喚神獸既女手足
可以等神獸消失
喊住咁接受訪問
第一時間做文宣補位
佢打人先
啲#hongkonger保護我

如果係深黃嘅話我真係唔明點解會跟唔上啲資訊

個人認為文宣不足

老人家轉唔切

黨鐵呢個目標
大眾睇新聞都睇到幾仆街
所以都尚算易搞
但美心 商場呢類就未必個個跟到

之於途徑方面
個人認為真係要借助大氣電波
喺新聞時段收到10秒音
成效會大過痴一千張文宣

如果佢嗰啲叫深黃 上前線嗰啲叫咩

變你老母
佢唔明你咪解到佢明
唔係乜鳩都上連登

發覺呢度好多人攪分化，我相信自己人係會聽意見改進。不割席唔代表唔比意見，比意見代表關心，想大家做得更好！大家都加油！

其實我深黃既朋友都開始係咁，唔割唔代表佢唔問會有疑問

人人都有一條線，唔割既意思只係因為佢將呢條線降低去達至唔割

但係如果升級既速度解釋唔到俾和理非知，終有一日你既行動會超越佢地呢條線

塞商場都無所謂嘅，但爆係好無謂囉，搞到我哋以後可能有少咗場就唔好

agger

其實好多時就算睇直播, D記者都冇可能次次跟得咁貼, 一黎就已經自衛緊, 影唔到前因, 最好有人解釋返發生乜事

一定要解釋

無變質
只係你老母堆深黃無出去
咪淨返堆激進既上鏡

美心真係好多人唔知咩事，大家唔好當個個都日日上連登，出面好多人真係跟得無咁貼

深黃？點定易 你話係就係？
睇你老母似淺藍多d

Agger
只要最後仍然企喺同一個common ground
唔應該抗拒唔同嘅意見

跟唔切，要多d文宣

在場ge噴埋簡單字句
Murderer transit railway
美心黑心
SHK帶警殺人

偽深黃呀？
真正深黃係力撐根本不需要解釋
點解呀？因為已經完全明白我地。

要更新連儂牆同叫伯母遠離連登
連登講慢少少都被屌

大哥

可能佢喺佢嗰輩算黃
所以我咁界定啦
如有講錯我道歉
但事實上佢呢三個月冇質疑過雞蛋一方嘅任何行動
係到尋晚冇lala彈呢句出嚟
令我諗咗好耐
所以先出post講出嚟

下深黃唔等如深藍咁盲撐

我係咪上緊中共網 容不下任何異見

深黃係政見
極度反共 一講共產黨就屌老母
上前線可以係深黃 不過表達既形式係勇武

和理非要落力D做文宣,FB又好,twitter都好,其實係屋企做最好,因為師奶先同師奶溝通到

勇武就做更好既準備

下咩？真正深黃係真正咁理解同明白

文宣組出場時間
痴到一街都係畀佢睇

冇……問番一向，同樣道理，你比人打，會5會還手？

我當然有！
我驚好多香港人都係佢呢種心態
但可惜唔係個個都有人即刻解俾佢聽

一路話黃一路割

有啲老人家跟唔上
啲資訊的確一日都可以多左好多

佢唔係深黃

手足我同意你

某d 連登仔講呢xx 都唔割黎合理法「所有行為」，完全唔嘗試去解釋，或許根本想去解釋，呢d 心態要改改

(注意我係講連登仔，唔係勇武手足）

推！呢樣值得做！

岩啊有網上廣告嘅話我想課金

連登一早已經唔可以提出疑問

因為你地死攬的大原則
「核彈都唔割」「永遠唔捉鬼」「兄弟爬山 唔撚好問」

重要
推

上面班人做咩姐
樓主講野有道理wor

721 831 新屋嶺

Push

深黃唔可以提出疑問?
大佬人地幾十歲人唔係個個都可以跟得好貼

自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

Push 要解釋

失緊焦 但對返焦就得

你assume 緊深黃係無思想咁理解同明白，你咁界定應該無左好多深黃出黎

我覺得係你嘅問題
我每日都會同老母講邊間邊間舖頭係藍底，佢個老細點點點，你記住唔好幫襯
佢而家都好自覺話抵制美心嗰啲
既然你知你老母接收嘅資訊唔update，點解唔幫佢手動update下呢

有綫新聞有講點解要破壞，事實上講左但媒體播唔播，我地都控制唔到

咁你咪當樓主老母係淺黃 都無影響ga

認同前線手足做野既時候可以派個勇小小既和理非手足去用大聲公講解點解我地要破壞
始終有好多街坊都未必好似地我咁跟得咁貼架嘛

屌你 姐係叫前線比人斬幾刀後先可以還拖？

我明樓主講咩
勇武做咩都得
但請一定要有人解釋比跟得無咁貼既人知起因
唔係既話和理非就算唔割
都會以為你地做錯決定
就有不必要既爭論

唔係個個都識自己上黎揾原因

有呀
尋日先同佢惡補番美心個集團有幾大
Starbucks都係 佢好驚訝

要文宣 唔好理個d無腦盲目留言

哇分化撚多到
而家似喺你哋扮黃割鳩樓主多過樓主阿媽想割
提出問題有咩唔啱?
有問題就要改進而唔喺高傲咁反駁人哋話人哋割你
篇文重點問題喺反映文宣不足

好多身邊既中年人本質係支持
但佢地都問係咪冇對準政權

文宣做得唔夠
老一輩黃既都唔知點解要搞商場 美心

推！值得做！

有冇喺fb幫佢like立場&本民前&各大專學生報？我成日幻聽到老母話打得好wo

你開呢post為咩？個標題咩事？
變質？如果你真係同路人而唔係5毛帶風向帶失敗主義，咁你自己就好好教化你老母，而不是開呢d無謂post

起我底睇下咩叫深黃，真正深黃係完全理解同通透，好似我老豆咁

發生咩事
成班人一嚟就鬧人地老母
人地只係想知原因 連質疑都唔係
幫手做好資訊流通文宣好過啦屌

你都on9 你知唔知咩叫割？
檢討同割識唔識分？

變撚曬啦
被人帶曬風向，講多兩句比人屌添啊

所以話脫離同溫層真係好重要
唔係人人都上連登 睇TG
就算有上都未必跟得切

總之唔應該唔爭取最多人嘅支持

P

成件事冇問題 只係需要解釋下行動原因

不嬲宣傳留係連登同溫層就算推到熱門係無鳩用

你老母下面就變質，扮黃，收皮啦！不分化，不指責，各有各做！

前日打到班白衫爆撚晒缸我老母都話抵死要打得再多D架
但佢本身係唔知係白衫友拎住玻璃樽追人九條街先
琴日我話俾佢知佢都好驚訝
佢本身已經睇now 立場同埋蘋果
所以唔係個個上左年紀既「深黃」跟得好貼
要靠大家幫手將資訊講俾佢地聽
同埋大家真係唔好一尾屌屌屌

但呢樣野就最好係和理非做啦盡可能...
唔好再加重前線手足既工作量
佢地連教人讀口號都已經做埋架啦 大家行多一小步 可能成件事就會好睇好多一齊加油

已做咗~
前晚打荷蘭叻同曾志偉佢有歡呼

冇錯 下次同類活動可以舉牌，播聲講背口原因

同意
可以理解 因為大家都對抗左咁耐
但係我地要成功就要不斷睇下有咩改進
費事俾人捉住痛腳

提出質疑 繼續討論 大家先可以再進化呀

係，變得自大咗

文宣組要做野
呢排資訊疲勞好多同路人都有啲跟唔切

Agger 但樓主嗰隻 我覺得唔可以界定做深黃

Btw 可能我講得唔好 我講嘅前線係街坊落街屌狗嗰隻
唔係勇武 Sorry

其實樓主講得岩 勇武係到打緊果時邊得閒有人走出黎對住鏡頭講野 和理非既應該呢個時候出黎解釋 至少唔會比人剪頭剪尾 老屈我地亂咁打人

同意 有時真係要靠呢D家庭關係將資訊傳去另一層
最少老母同D朋友講起 佢解俾班長輩聽應該好過我地講一百句

連儂牆文宣可以幫手解釋番

啱呀
提得出疑問嘅一定唔係黃

連登30萬會員
活躍嘅1/3都唔知有冇

絕對不能自我感覺良好
以為全世界理解
尤其海外
明白不等於理解
美國人權民主法案如因此過唔到/減辣/俾trump veto
絕對得不償失

係連登啲人唔肯面對現實啫，根本身邊好多四五十歲嘅黃絲都開始睇新聞唔出聲，覺得變質，唔係民陣搞嘅活動都唔想出嚟。
心入面其實有負面諗法又唔敢講。

加強文宣，廣傳罪狀

你咁同分化五毛狗有咩分別
下下唔使解釋就要求人地明白理解
到底知唔知咩叫革命？
定當玩緊遊戲所有野連民意都係老馮default左俾你？
咁唔使文宣啦

連登仔沉醉咗係溫層入面

push

唔緊要啦
唔好分化但係

Push

咁樓主下次咪自己去現埸做旁白囉 有咩好問

見到深黃兩個字都知唔使睇

民間記者會幫唔幫到手解畫?

你呢個假設真係好有問題

樓主老母可能未必係佢想像中咁深黃
我老母係絕對相信並支持所有手足嘅行動，佢只會擔心佢地冇好好保護自己

其實如果有人跟唔到, 米做文宣lol
有人收唔到資訊, 米發放資訊lol

樓主都係想講d人跟唔到要做文宣姐
點解要變到微博小粉紅咁郁d就屌啊

樓主呢個提醒真係做得好好
唔好講神獸個單, 剩係講搞美心, 可能好多人都唔知點解
我覺得做每樣野都要做好解釋, 好多人真係唔明點解要搞美心, 搞黨鐵
每一次都做到出師有命, 更易服眾

唔好成班癲狗出黎係咁吠, 消化下樓主呢個問題先啦

p

Yes
冇人再humble
自我感覺良好
冇自省能力
唔理美國人權及民主法案
不分輕重冇策略不顧大局
閙提出問題嘅同路人
唉！

認真，堅有必要做

正視聽

提得出已經有割嘅心態，咪撚再嗌核爆都唔割啦

得個講字，根本你班仆街就只係等緊個藉口衝出嚟割

對唔住我尋日冇去
下場我一定會做
同時希望有更多人都有呢個sense！

兄弟各自爬山

永遠衰咗都有自己嘅藉口，畀人話就覺得對方唔了解自己。
套用落去感情上面，呢啲咁嘅性格都係畀人拋棄， 所以當成個運動大家都向呢方面發展嘅時候就係失敗。

講得好啱 尤其是對家成日剪剪貼貼啲片
如果我地keep住講係對方先撩者賤先
起碼啲淺色派唔會咁反感先

唔明唔知 又關割咩事

咪係囉 勇武洗唔洗出黎唱翻首歌先還擊呀 將呢個責任瀨落勇武到會唔會太本末倒置
其實落場打又要勇武做 文宣又要勇武做 你班所謂和理非做緊啲咩

樓主都係話大家可以做多步姐，我覺得可以聽下建議

新城市果時放狗入黎喎

咁咪證明失敗緊囉，要轉形式囉。 唔好將個責任放係認為有問題嘅人身上。

屌樓主果d閱讀理解係咪拎唔到中心思想果啲黎
樓主想講既唔係指責而家做既野失焦變質
佢無講過
佢想帶出既係
有啲人無mon實真係會跟唔上進度 而呢啲人跟唔上之餘都未必個個會自己揾原因
會誤會運動失焦
所以 勇武你可以照做 掉核彈你都得
但請務必有人幫手係現場又好 返到黎文宣又好
Keep住比人知道果啲行動既目的/起因
唔係既話 跟唔貼既會以為大家開始亂到失焦
只要有人解釋 比到佢地知點解
就無事

呢個先係重點

所以樓主就建議
現場要有人做d野 去比鏡頭錄到/影到d人解釋原因
返到黎文宣都要做返好

係咪解決提出問題嘅人就冇問題？

解釋同文宣唔係萬能
當你blame連同路人都不理解

點解唔諗下人哋點解不理解？

港共既白色恐怖係成功左
你個袋有生理鹽水 豬咀 頭盔都即刻拉你
所以令到好多人都唔敢再帶物資出去

咁佢憑咩叫深黃？
佢標題咩事？變質？
好多人標題黨，不會禁入黎睇
邊個真正分化5毛搞清楚未？
起下我底先講啦

我諗我呀媽淺黃 每次民陣大遊行都有出有捐錢
都無話過手足唔啱之類
神獸我一早打定咗底 佢覺得無問題
但呢兩日佢都係咁問我其實而家做緊乜
我都用咗好多時間解釋
可能我哋文宣同理論建設真係要再做好啲

無論點都好認同文宣有改善空間，現場嘅和理非幫手解釋下已經可以將件事「定性」

佢上黎講都係想多啲人一齊做姐
每日咁多個場佢分身咩

得罪講句跟得唔夠貼就唔好話自己係深黃
身邊啲深黃 就算係中坑都識自己上網睇資訊
唔使下下餵到埋嘴邊

深黃都開始唔理解都覺得冇問題，咁由大家輸啦。
大家唔講出問題就冇問題係咪？

岩ar 推

唔該唔好再乜撚野變質，乜撚野大方向啦。而家本質係香港病撚左廿尻幾年終於開始發燒作嘔，你會唔會發燒果陣話，屌，尋日明明三十八度好地地，今日做乜四十度變晒質？大方向更加清楚明白，就係徹底摧毀港共嘅管治合法性，所以要keep住打，繼續打，不停打，打多啲！

係呀要講清楚呀

避免同溫層自HIGH , 自以為全世界好明白自己
向外文宣做多d係必需既事

放映會+分享會我覺得幾有用
放映會播返黨鐵暴行、藍絲打人呢啲前因
分享會就唔同崗位嘅手足講返感想（前線講返點解當時會咁做/和理非講返覺得失焦，但其實背後有原因先咁做）

之前啲分享會真係好多人會聽其他手足講野，之後再話經過果晚核爆都唔割所以我覺得放映會+分享會可以幫助到鞏固返個民意

深黃，但唔識自己搵答案
咁樣叫咩深黃

我諗你都唔止一次無去咁簡單架啦
對家講緊斬人wo 現場嘈到拆天咁
唔好話舉牌/讀宣言 你up句野有人聽到都難 仲要記者影到
瀨勇武行動之前唔講野不如你諗下辦法事後宣傳好過啦

又係呀
與其係度bot洗版
不如出去做好個宣傳，同返其他冇上開呢度嘅人講返

講真未必跟到緊咁貼嘅，當刻係唔會明點解有咁嘅行動

咁你要諗下點解令到人哋想割囉。
唔啱聽都要講，
首先要面對呢個現實，呢啲係事實，唔係你整幾張圖片出嚟洗人腦就得。

要做多d 文宣解釋

成班癲左咁話人割席, 人地問個問題都唔得, 同共狗有撚分別呀, 依家係你割人唔係人割你呀ON9

如果個運動最後只得深黃支持
淺黃藍離棄

贏到先奇

你繼續自我陶醉啦

深黃會自己上tg 連登搵返原因

even 做多左只會講不完美，可接受

你老母會質疑前線，係淺黃炸

真On9分化撚，乜柒都唔講得，問下就話人割，一提建議就話人分化，屌你老母仲惡撚過共產黨

搞死呢場運動就係呢d仆街一言堂

根本不連登仔同共產黨一樣， 你提出問題即係你唔愛國啦。

唔好一下話廢老
老人家真係可能接觸資訊有限
有咁嘅問題我地要注意返文宣
而且樓主講得好，現場文宣都重要

要做d瘋傳既wts文宣先得

變質?打爛黨鐵打爆商場係佢地反革命既下場

唔好玩啦有幾多四五十歲識得自己搵原因呀

你話佢知唔係變質，係進化、進步左。

覺得「變質」，只係因為跟唔上
仲以為係「反送中」

質疑post開始多

咁佢就唔好撚講深黃啦
仲有 請針對佢標題 變質
咩叫分化咩叫標題黨咩叫真正建設post都未分得清

依個社會有好多人，試下脫離同溫層

你到底知唔知咩叫割

問都唔撚問得咁撚惡嘅咩

根本單靠武力升級係唔可以贏， 你以為自己真係軍人咩， 要靠武力一早死曬啦大家。
所以畫面係好重要，好多係Twitter 支持我地嘅鬼佬都已經提過我地好多次。

其實樓主既意思係想叫我地做返多d文宣
並冇割既意思
我地應該諗點樣可以再做多D 好D
而唔係係度屌伯母 屌樓主

岩呀 唔岩聽又話五毛、三毛、黑警
除非對方語氣唔好，屌屌聲，或者同情警察嗰啲先blocked啫
咁同中共一言堂有咩分別

推啊屌

On9

變化太多，上一代人未必跟得上
睇電視新聞只能睇目前既事，令到上一代人唔明點解要咁做

有一班連登仔真係同共產黨一樣。
提出問題即係有離異之心， 人哋問問題又玻璃心覺得人哋睇唔起你。
其實香港人真係有中國人好深嘅基因。

有point, 推盡

呢樣野由舊登到而家都冇變

佢哋成日將自己或者身邊朋友嗰套代入全部人

話人哋咁樣係割席點解唔自己搵原因嘅人，係咪冇老豆老母？
不嬲呢個年紀嘅人都唔係好識利用網上資訊。

所以文宣真係好緊要，做和理非就係要係後面back up 做下宣傳工作，前線走得愈前，文宣就應該做得更多

其實都係
鏡頭後既和理非應該發揮作用 叫口號
例如前線噴cctvb鏡 後面就大叫 「無線新聞 出賣港人」
當然我只好多情況都突發唔許可，只能盡做

唔怪得連登而家越嚟越少人啦，其實係一件好事，唔好再同溫層呀。

連登只係一個同溫層, 如果呢刻認為做咩都唔洗解釋, 做左先算,爆左先講 ,唔肯走出去面對下大眾, 最後只會孤立自己。

講真, 身邊唔小跟得好貼既朋友, 屋企人, 就算佢地係知道Sell HK商場/美心/富臨既背景, 亦唔都認同爆商場/美心 呢D行為, 爆完根本只有反效果。

成班癲狗出黎亂咁吠, 同共狗一樣
自己話要脫離共狗, 但行為同共狗無異

勇武升級, 文宣都要升級
呢個post既目的就係咁

伯母既疑問 唔係杞人憂天
我尋日都無諗過會打爛新城市既野

Ok文宣新方向係講啲大集團背後利益關係

無錯係變咗，因為啲人終於明白要香港長治久安，一定要搞撚死中共先得，撤咗送中條脷就如常生活，他日惡魔定必再臨，今日嘅力量已經消散，屆時難保可以再聚，會死得比今日更慘。所以愛國愛港就必須反共

變你老母

你講咁多句呢句認同你
咁多分化互屌真係上少d好

尤其仲有個美國人權及民主法案
不過連登仔依家同義和團差不多
乜都覺得自己啱
唔理解嘅人全部錯
提出問題嘅人有問題
同林鄭有乜分別？

根本次次都係咁
提出唔同意見 已經未至於反對聲音
就話人割話人鬼

屌 仲要TBB唔會同你解釋架 琴日爆美心，360 佢地只會帶出破壞msg 福建幫，美心話事人做咩 撚知咩

屌你老母正視聽啦 一大堆五毛偽手足係到批鬥

正正係黃正正係讀過書 先會有疑問先會反佔中
做兄弟你敢去衝 你唔可以有耐性解釋？？？

有原因就要做好文宣解釋

其實成件事就係咁簡單, 唔知做乜咁多癲狗出黎話人地割

樓主唔好理上面話你老母割緊既人
認同而家文宣不足
好多黃絲（尤其老豆老母級既）都追唔徹
要多d宣傳點解搞黨鐵同紅色商家

咪係
貼紙ok
乜都破壞
只係純發洩

只可以支持,唔可以提出問題疑問,
仆你個街共慘黨黎既喂

打緊仗仲喺到諗乜乜柒柒應唔應該做笑撚死人
警狗就真係做到核爆都唔割喇，贏到開巷呀人地
繼續落多啲交戰守則俾前線自綁手腳啦你班冷氣軍師
香港人搞抗爭真係笑撚死人

實在太多同溫層啦
你地要接受事實係唔會200萬人個個都跟得咁貼
如果只靠深黃支撐呢場運動嘅話
呢場運動只會死亡
畢竟香港人實在太潔癖
就算你地日日屌潔癖都冇用
佢地好多人係唔上連登嫁

佢由頭到尾只係講文宣要檢討，都係鬼？

和理飛個時好壯觀大家掛哂牌派傳單主動同身邊既人講發生緊既事

我冇洗人腦囉冇啦啦話我都有
只係想講如果有唔岩就明確咁講個問題出嚟
一齊檢討 用一個真係teamwork嘅態度嚟揾個問題 之後一齊達成共識
講真可能真係有問題出錯 咁咪下次做得更好
小弟2014年唔係烏克蘭啦 但我覺得佢哋當然都冇一個好明確嘅plan 知自己要點做 點解要咁做
香港人更加活係高尚嘅生活環境 冇啦啦要放低所有嘢落場打仗 仲有咁多仲係讀緊書
而我重點都係 揾出問題 一齊解決 一齊達成共識 大家都係香港人
而小弟上一張圖只係純粹post下出嚟

文宣有時未必夠現場新聞影片,新聞相片
最緊要人地出完手後再扮弱者時更加要冷靜處理

有時我都唔明爆鐵嘅時機
成日遊行隊伍先到一半
就開始爆啲中途站
迫啲人番轉頭走人/唔再出

推呀
文宣好重要
唔好俾人覺得我地淪為藍屍

第一個reply就已經非黑即白
打出問題都唔比咁過份
大家對割嘅定義會唔會收得越黎越窄？

我尋日主要係睇直播
我唔知嗰下miss左定點
但咁多人嘅情況下爆鐵而一瞬間就大堆防暴入晒站同封站
我只可以講呢個決定唔明智
有人唔明點解要搞新城市都好正常

你係咪理解係咪有咩問題

依樣真 成日都太早爆

現場啲人完全唔知發生咩事

啱啊
如果連質疑都唔得咁我地同盲從冇分別

我地依個月文宣越黎越弱

對面越黎越強

唔係好兆頭

這是非常重要嘅重點
但冇人理

老老豆豆，搞藍鋪，黨鐵都仲可以理解
但我真係唔建議搞商場

望下Twitter就會屌都唔想再屌， 因為見到好多外地人畀我哋嘅意見 ，心入面明白到連登仔根本唔會聽

我老豆老母都知美心幾仆街

up

係要諗下除咗僆儂 網上宣傳

仲有啲咩計令到市民跟貼啲

人在外國，剛剛見到新聞咁講：

Another weekend of protest in Hong Kong descended into shocking scenes of violence

內容都係focus喺示威者打人同破壞嘅畫面，但冇講前因例如警黑勾結等

勇武升級嘅同時文宣都要升級，我地都要洗人腦架

佢睇cctvb既話。係會洗到腦既。你benz brake，就賴勇武bb，傻撚咗呀。幫你阿媽轉其他台啦。

質疑ok
但唔好用「變質」呢個詞
一旦接受咗示威變質，呢個詞可以一下就失去晒所有民意
黃背心失敗都係因為咁

我老母都係咁
唔得閒既只會睇蘋果
有時真係跟唔到
佢叫好彩唔明可以問我
不過佢一樣核彈都唔割

屌琴晚都想咁講！

痴撚線 樓主老母做錯咩要比你地屌

你老母就廢老

屌 好多同溫層啊

篇文無咩問題 提醒做返文宣姐

接受下現實啦，呢個世界真係好多黃絲幾十歲人， 對於網絡嘅資源真係唔係好了解點用， 佢哋去提出問題，都係想大家畀個理由佢繼續心安理得咁樣支持年青人。
同埋而家嗰啲衝突畫面你想佢去邊度搵資訊？

你唔洗道歉
其實你意見好好
屌人果堆好多閱讀理解有問題

一嚟團火無開始咁旺
二嚟好多人都以歸晒邊為由唔理其他意見
三嚟好似上面班人咁困住喺同溫層完全唔知出面大部分人點諗

到你有咁上下年紀
同年輕人脫節得耐就會明..

講緊美心，你要聲討佢都要講原因，明唔明咩叫出師有名重要性？

我每次係現場睇tg同新聞見話爆左鐵要封站
我已經盡睇究竟係因咩事要爆
除左有時真係有其他原因之外
有好幾次真係突發地爆
好似上次遮打咁 一入到遮打嗰陣已經話金鐘爆左
嗰日黨鐵都無講過會封站
一爆就封撚左 唔止封一個連中環嗰到都封埋
行到去碼頭又成堆防暴同水炮車
排船條隊多到兜幾個圈
巴士更加唔駛講上唔到
咁一班無gear同和理非嘅手足可以點走
有時我真係建議個時間擺晏多少少或者諗清楚逃生路線先做會好好多

我日日上都跟唔到，唔知有商場集會

標題可以改善
唔好用質問語氣，而係提醒做好文宣

你唔好以為自己真係軍人啦，我哋只係一班冇槍嘅人， 跪求外國勢力嘅幫助。要靠香港兵輸咗啦。

樓主想表達已經膠住左唔能夠爭取更多人支持
係咪一直施魔法就會贏？我地要爭取啲咩點樣去爭取？呢個手段點樣可以得到更多人既認同？

點解呢條友block撚左既
唔通係隱性五毛黎

阻止唔到鬼搞事

四嚟，好多好似樓豬呢D人齋屌唔做

佢篇野有講埋商場

文宣要解釋

只係不明白，冇割，唔好假設人地有同你一樣的資訊

咁佢老母個疑問真係問緊係咪變質
答唔係同解釋返咪得囉屌
話返人轉頭唔應該用呢個字眼問都有嘅？

屌你老母
同路人都話廢老
你個廢人

外國傳媒好多時都唔會報full picture
唔關文宣事
人哋冇責任要前因後果全報

純發洩violence 令美國人權及民主法案難過咗/減辣/trump veto
絕對得不償失

你點知人冇做？我淨知你地唔接受意見囉。

要一路私了一路講原因,如果唔係好易俾人CUT左

同你老母講係呀，因為服務人民既政府變左攪九人民，
保護市民既警察，變左濫捕、私刑、官警鄉黑其中成員

所以變左配合返對面班撚樣！

人地咁問得，即係有非連登仔會有咁嘅諗法蒲頭
要做嘅就係做好啲文宣宣傳
而唔係一味質疑返人哋個質疑
如果唔係同當年熱狗屌票有咩分別呀
明明喺6月係常識嘅嘢，點解嚟到9月會變成割蓆呀？

我都覺可以用呼籲罷買去抵制商戶..但唔可以用破壞手段去影響佢地
我地理解但其他人未必明, 變左好似為破壞搶掠為目的...

破壞手段應該係對準政權..例如政府機構
破壞MTR設施 未必個個明白..
成個畫面好似係為影響民生而破壞
變成好似唔夠警犬鬥就打一堆手無搏雞之力既商戶..

我跟得咁貼當然理解, 但會諗下其他唔理解既人既諗法..

咁樓主就係想帶出一個問題而家開始有啲年紀比較大嘅人有呢個諗法呀嘛，你係咪叫樓主搵曬全世界所有老母出嚟解釋呀？
點呀連登係咪真係得小學雞㗎？

唔明唔認同係等同割咩

低級五毛

其實大把人唔知原因
而且資訊接收少既人愈來愈跟唔上
畫面和聲音好重要
睇電視只係俾人感覺無目的既破壞

私了要講原因。
同埋最好唔好鏡頭面前做。
仲有班戇鳩喺鏡頭大叫私了私了口號，係咪戇鳩。

真定假都唔緊要
重點係呢個故仔想講乜

上面堆撚樣全block

樓主講得好，唔好留係同溫層自我感覺良好

其實應該每次都開個post整合翻前因後果，方便文宣做野

有手足剪片勁可以剪條片比返前因，落埋中英字幕放上YouTube。

始終睇片好過睇一堆字。

將原因口號化會更好

一邊破壞一邊叫口號

而家記者跟咁貼好難避到鏡頭

深黃係講緊政見、思想唔係講緊跟得幾貼喎

美國議員應該貼過好多深黃

大家再俾心機做好文宣
件事就發現咗 而家係要解釋

每次睇都覺得好似蔡思貝

你又知我唔接受？質疑樓豬就叫唔接受？我淨知你屈我哋唔接受意見囉。

咪撚再晒時間喺呢D「我身邊黃絲講咩咩咩」嘅離地意見嘅POST啦

有個台灣時事評論員整合左今次自由之夏發生嘅事

問吓問題就比你班仆街話衝出嚟割
依家係咪跟得唔夠貼，唔夠24個鐘投入場運動就已經係割蓆

都成3個月都仲咩都要問，唔識自己搵，仲話自己深黃、核爆都唔割？

根本呢個post就係想帶大家脫離同溫層
搵問題根源同改進令更多人支持
可能樓主標題係開得柒左
但係咁針住佢老母深定淺黃啲人咩居心

其實我都唔知美心咩事
但知道一定係有原因先搞
可唔可以話返我知咩事

問點解咋wor
邊撚度有割呀
唔好係唔係都話割

一開始就話人割席點樣接受呀，有啲收到咩？
咁就好啦，即係你都知道自己做得唔啱啦，咁咪乖囉。

問得出呢個問題你應該孤兒仔

好建議
唉 ...但伯母就...又話核爆都唔割
又變咗口號

真係定力少啲既人都會俾班死仆街帶走

啲*接

提議:

1. 反正前線手足爆野果陣都會噴油，建議花多30秒簡短噴低爆野原因，例如今爆商場，可以噴「SHK勾結黑警」、「勿忘714沙田」等等

咁樣傳媒有野影低，後排手足文宣又有圖可以用。

記唔記得71爆立會果句，「是你教我和平是沒有用的」? 張圖到而家都仲有人用緊

2. 傘陣幫手叫口號，內容同上，原因亦一樣。

問都叫割

有趣的深黃定義。
請問深藍和中立的定義。

Agger

721 811 831 never forget never forgive

鏡頭前

真係可以大聲講前因後果出來

齋做 大眾會唔理解

P仔推唔到

推呢個

即係深黃就等於冇critical thinking?咁你同藍絲有咩分別
問下個問題都係想了解下 唔等於要割

因為大家已經習慣左警犬咁仆街
但更加唔可以俾佢停

文宣唔係萬能
如果唔係政府就唔會揾唔到公關公司

出力做文宣

其實你去搞，要諗清楚究竟係要洩憤？定係要做到某啲效果？
如果係要某啲效果，咁我都建議每次搞之前都展示一啲資訊，一啲原因先，拍埋片一條過就最perfect

唔解釋清楚人地就會咬我地同721 冇分別

所有勇武行動完應該現場揾記者解釋返個原因...

何老妖出一出嚟，更仇警！……………………

好多所謂既勇武撚走出黎屌人唔係深黃
都唔知呢班係真勇武定mon post狗
真勇武唔會唔着重文宣囉

新城市

美心

其實嗰啲唔係深黃

深黃係堅實相信要努力爭取民主自由人權法治

而唔係嗰啲義和團上身
覺得自己「正義」就做乜都啱

以為文宣萬能嘅人

前線做咩都唔可以質疑
點做都唔會錯
因為你唔係前線！

好多呢啲人

100 % 支持前線決定

恐怖
又令我想起日本赤軍下場

我深黃老母話運動再唔變質
班年輕人就會慢慢被打壓至失敗
對住極權再咁落去佢話唔睇好

我身邊淺黃60、70後就話其實已經行出黎支持勇武，問我點解連登仲係咁質疑自己
問我d後生係咪仲覺得和平可以解決問題
叫我係連登同年輕人講

對住極權，再左顧右盼，年輕人係唔會有未來

我覺得 auntie如果明白 佢唔會割
其實有時 特別係上一代唔理解好正常
佢地唔似我地咁 識上網接收資訊多啲
我地唔嫌麻煩 解釋多少少就冇事啦

人地都係分享下身邊人既意思啫，俾連登仔知道下出面既人諗乜然後再做文宣或解釋，如果對運動有幫助有咩問題？

文宣無再之前咁跟得咁貼

我阿媽應該算係淺黃, 本身支持罷買, 遊行等等....
佢都係睇Now, 蘋果果D多, 冇上開連登
佢睇到D人搞黨鐵閘機, 打爛新城市D野, 對藍屍私了
都開始覺得勇武冇野搵野來打, 冇野搵野來破壞等等, 我盡量同佢解釋, 佢依然都唔係好信服

所以我個人覺得真係要搵人, 尤其有好多記者影住果陣
大大聲講點解要搞閘機, 點解要私了等等, 咁好似我媽D人, 就算唔支持, 都未至於會對D勇武開始反感

但再光復屯門係遊行前已經封咗幾個站 呢個係黨鐵依家嘅挽法 之前就可以話太早爆 但依家係人哋唔稀罕你搭

上面啲comment係咪痴撚哂線
提出問題或者冇追得咁貼就係敵人？
究竟係樓主老母定連登仔割緊蓆？

P牌仔

美心創辦人的長女伍淑清有去聯合國唱衰示威者

出糧啦廢佬

上月在香港機場被包圍及綑綁雙手的內地《環球時報》記者付國豪，獲該報頒發10萬元人民幣獎金。

總編輯胡錫進在微博發文，表示該報召開「香港報道表彰會」，付國豪和其他表現突出者，獲得獎勵，其中付國豪獲頒10萬元的「最高獎」。

胡錫進說付國豪任職《環球網》，收入一直不高，要租樓住，屬於典型「北漂」。他又說大家在表彰會上開玩笑，表示希望這筆獎金，為付國豪帶來好運，令他可以在北京買樓及結婚。

邊忽深黃呀
連點解搞美心同新城市都唔知

做野前要解釋

無論為場運動 定為咗啲淺黃支持

各位手足做野前係記者面前用一兩分鐘講下點解

和理非幫手講下

一d都on9, 我地有義務畀全世界知每件事既因由, 而唔係好似d狗咁做野唔撚負責唔使理由, 支持~

跟唔貼既深黃囉

啲成日番工/唔太識上網既師奶 邊有時間好似我地咁日日追post呀

樓主提主既建議同問題絕對值大家思考

我身邊都有一啲年紀較大既黃，跟唔上資訊而動搖

認同

係時候要去返6月7月嗰陣咁，做多啲文宣，等呂喺同泣層嘅手足都知道最近發生咗咩事，大家資訊上同步先做到兄弟爬山㗎嘛

你可以否認香港已經變成戰區咩？
到到唔係溶溶爛爛就生化污染，晚明行行下街都會聽到槍聲，打緊機都唔知啲槍聲係game入面定窗外面傳嚟，你自己香港人都唔撚爭氣好意思要外國幫你？咪撚玩啦

其實大家唔洗屌樓主
佢都建議左
和理非應該瘋狂講藍絲郁手先
同埋大聲咁講圍指定藍店既目的 (應該係類似美心高層賣港 富臨係福建佬開之類)
等記者拍片個陣錄到
成效幾多冇人知 但最起碼令同路人 淺黃 會知我地出師有名

建議今後遊行唔好再光復住
主題應該扣返去反共/真民主/向外國尋求協助
唔好以警暴去維持場運動

每次做野前/後
其實都應該出返啲聲明解釋下 要求下
夾人個仔 都會打個電話要贖金啦
黑警打完人 都會開返記者會講下大話啦

求下 大家用一分鐘解釋向記者 鏡頭

特別對住cctvb，勁多中立藍屍睇

點解要咁做

要繼續改善

讚佢，就係因為佢識得咁問，運動先不容易變質。

根本發展太快 又冇解釋 又冇好追貼既文宣

一係就星期一至五全力文宣 要人知道點解個星期六日要咁做

理唔理佢係米深黃
而家大家係米唔想要淺層民意啊？

想米做文宣
勇武果陣講原因
就係咁簡單易明

今個星期搭搵日黎個十八區放映會好無？

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視

但我地唔係戰士，你落去現場會發現好多人開始太沈迷， 好似當咗自己係軍人定係戰士咁樣不斷諗點樣軍事行動升級，去打贏呢場仗。
No , 我地講得衰啲只係一堆求救嘅有錢難民。
你根本唔知道啲鬼佬係咩諗法，你以為你咁樣係好爭氣，班鬼佬只係左膠嚟㗎咋，佢會覺得香港人好衰好暴力。

你一定唔係深黃！
唔識自己上網搵？

呢句真係好撚難聽
咪撚再講

人地深藍都未必背得出咩係習思想
下下將立場同接收資訊量扣連，好快就咩蓆都畀你班仆街割哂

講真屌樓主個啲 有十隻九隻鬼

樓主冇講錯 問題的確出咗黎

要諗辦法去解決

[url]要解釋要文宣[/url]

勇武企咗前，行動上和理非既你地求下你地，用番以前力說去宣傳同解釋

推, 文宣, 文宣啊
你地D AIRDROP去哂邊啊

唔係個個都跟到連登咁貼

好多憎狗既人都冇上連登

唔該脫離溫層 全力解釋文宣 同 推動929 101

非常認同
任何影響美國人權及民主法案嘅行動
得不償失

同極權國家一撚樣 只係覺得連登仔無權力

其實唔會影響
因為美國推人權法案最主要原因唔係可憐香港人
不過做好d公關唔係壞事

佢哋不會反省
迷信文宣
討厭左膠
鬼佬諗乜唔理
越走越窄

佢哋可能主要用facebook睇文宣，facebook睇到既文宣未必足夠

文宣唔係萬能
如果個行動有問題或有爭議
期望解釋完初心其他人就一定認同
同林鄭揾PR無分別

少一票都唔值得

問即係你覺得有問題啦
如果我直接答你
係呀 因為佢藍絲我就打撚爆佢個頭 冇原因架
咁你點吖
係咪唔割 定係你老母會選擇唔支持
如果你唔支持 咪即係唔係核爆都唔割啦

問嚟都多鳩魚
你問得即係你唔撚明
你想割
你當核爆都唔割係口號

我話你知 落得場我就當每個手足做野都有自己既理由
我由得佢爆頭斷手 定死人
呢啲先叫核爆都唔割呀
但樓主個建議係好好

Agger
另外可以印文宣出黎派街坊，當傳單咁派
啲人真係會睇㗎
最好少啲字，
啲字大隻啲，
多啲圖

如果可以同啲黃色商舖傾到啲優惠
整埋coupon上去仲去

咪係
有啲連登仔自己都load唔到咩事啦

同埋提出疑問就係理性思考最重要嘅嘢
呢到成堆人反而唔容許

因為有鬼

出公海睇吓邊個同你核爆都唔割
成班係度圍爐自high

咪係
過度迷信文宣
以為咁就做乜都得

我地係屌人想割
唔係屌人做文宣

個爐仲越來越細

仲衰

化身連儂錄音機

真係要
有d人去左旅行/無跟咁貼連點解要破壞車站都唔明
唔解釋佢地真係以為暴亂緊

樓主咪提出文宣呀聲明呀記者會呀要做更多，建立好個論述，等大家明白行動原因囉
想了解下原因，就叫人 自己上網搵啦 割席 分化
咁其實好多唔慣用網媒既老一輩都唔會跟到
文宣作用就係接觸同溫層以外既人呀
果啲人都包括少用連登tg既人
切忌自我感覺良好

呢樣真 點都好過啲屌人做得唔好睇俾記者影哂又沒實質建議嘅人

Agger 我都好唔鍾意呢種風氣

mon po狗新分化手段嚟 之前有巴打開過po講
將示威者兩極化

清淅share背後嘅原因
解除佢地嘅疑惑

咁到時和理非嘅底線就可以跟上勇武了

傳媒當然冇責任，所以我地先要諗辦法令佢地嘅報導維持中立之餘係對我方有利，例如係咪可以現場向外國記者派英文傳單

唔係要佢地長篇大論解釋前因後果，但如果有一兩句帶出點解示威者咁憤怒，效果已經好唔同，尤其警黑公然勾結、黑警地鐵車廂冇差別狂毆乘客，喺民主國家係不可思議嘅事

食緊早餐 同台有2隻廢佬狂屌做咩要搞美心
應該文宣要搞搞

實際上係佢地割走和理非
唔容許任何質疑聲音或唔理解
一問就鬧
係邊個割邊個先

想copy雨傘個招
係論壇帶風向令和理非同勇武各走極端

唔會影響？你咁肯定？

其實好多深黃真係無機會睇到咁多資訊, 可能因為工作, 可能因為年紀大,
佢地真係乜都撐, 撐到打死差佬都會叫好果隻,
但佢地真係會follow 唔到美心發生咩事, 唔係想割,
只係"咦, 美心撐警咩?" 果一類唔明,
唔好再話手足想割或者無知啦, 唔係個個可以一日花幾粒鐘去追post
某D 職業, 例如餐飲, 點叫佢地拎住個電話睇呀, 工時又長, 返屋企都要抖啦.....
我地做好解說同文宣俾大家就得, 要大力宣揚撐警同撕紙狗嘅"前因"

連登或者勇武派真係唔好固步自封停留係同溫層啦, 爆爆下愈爆愈多, 戰線愈開愈多, 只會有愈來愈多自己人唔理解 (一向唔係自己人既就更加反感, 雖然你可以話WFC) , 而對自己人要求愈來愈高, 連批評意見都唔得, 最後只會搞到自爆.....

膠文 不推文回覆

我睇日本報導
勁多已開始強調暴徒化

昨日連商場都破壞
對海外報導非常差

美國收既料仲詳細過24小時上網既連登仔

咪就係因為3個月囉 追2日post難 定追3個月既post難呀
點解要話人地跟唔切 而唔反思下我地文宣 輿講 宣傳做得唔夠好

好心你扮都扮好啲啦 有連登ac唔係大曬架低能
用啲咁既語氣你都係番歸啦

一撳開facebook就見到呢啲咁嘅嘢。
大家真係要面對一下，唔好以為全部都係五毛做。

最衰係 一提出質疑
狂俾人屌

勇武派真係覺得個地球係圍住自已轉

所以嗰啲一開口就屌人嘅真係唔使理，我相信真勇武嘅智慧同修養

尋日新城市有一家三口黎摺紙，
佢地問我禁咁多飲茶飛係咩意思，
我同佢解釋係翠園既，
佢都唔清楚翠園背後係美心集團，
又唔清楚美心係撐警既
同佢解完一輪佢都理解呢個行動既意義。

其實我地要理解好多人跟新聞冇我地跟得咁貼
唔會咁好記性記得美心集團旗下有咩食肆
如果可以細心咁同唔清楚既人解釋，
可以令更多人支持我地

要明白大家都係行同一條路，
有人行得快啲，跟得貼啲
有人行得慢啲，跟得冇咁貼
有能力既應該要幫下行得慢既人

咪係
步步為營
唔好坐定粒六
Trump都用riot形容過

勇武真係冇咁多時間去做咁多野 顧自身安全已經夠煩 和理非請定時出場

次次一朝早都勁多鬼同五毛出黎

咁早起身攰唔攰

我有個朋友做賣衫舖頭, 一日12粒鐘無得上網, 返屋企就早抖,
佢每星期都要問我今個星期六日有咩行動, 佢係連"日程表"都無時間睇

唔係搭鐵走嘅問題
係一爆鐵就一定有好多狗出來
會累到好多唔知咩事嘅人
好似爆灣仔咁
天后又一早佈晒防
班狗一係灣仔出就俾人前後夾住
無得唔走

五毛狗鬼黎

次次一朝早起身就一大堆

真連登仔冇佢地咁早起身

都係嗰句
唔好迷信文宣
了解你動機唔代表支持你行動

根本勁多為口奔馳嘅
冇可能跟得貼
Blame佢哋嘅人
完全冇自省能力
個爐越圍越細

面對係現實喇，唔啱聽就鬼， 唔好拉低曬大家智商去就你

下樓主好真喎
定你地無深黃老母咋
佢地係好撐件事，屌差佬屌到飛起
但老人家資訊唔夠我地快係好正常
我老母尋日都有問美心衰乜

樓主唔係話唔好搞美心呀大佬
係叫人做文宣呀
消化下個msg唔好係咪都屈割蓆屈分化啦

阿豬阿狗都話自己深黃

因為連登太多學生， 唔知個世界係點運行。

但係都要帶返啱風向
好多CD-ROM睇完可能會唔知咩事甚至跟咗風

呢個問題要深切反省

深黃係最會提出疑問嘅人，你估深藍on9咩

真係, 不完美可改善,
例如噴字係噴"美心撐黑警", 或者嚮門口 KEEP住叫美心撐黑社會咁,
咁TVB 一係成段唔播, 唔係實傳到出去

屌你老母
又借你老母把口係度鳩噏
作故仔post
屌埋你老母呀

屌你真係on9，人地幾大年紀啊
問下班後生都要比你屌，你無撚野啊嘛?

如果你哋話真連登仔冇咁早起身，即係你認為一班唔使返工唔使返學嘅人先至係連登仔？

繼續唔反醒囉 一咪罵人分化囉
我都想睇下最尾結局係點

老少少既嘛係唔明姐 解釋返就Ok 文宣都可以就每個罷買 藍絲店 出d圖 貼係連儂 唔係個個都似後生仔咁識用連登tg 有時5，60歲果d真係靠睇文宣

唔識自己查 一黎就懷疑手足
想知咩係深黃就去蘋果立場fb page comment欄睇吓

唔通次次企係度比廢老打先岩

認同，新聞cut 頭cut 尾，如果有和理非幫手嗌

講返d 原因，大家易d 跟

即借要多向身邊講腱, 宣傳
我依家都唔會淨係講發生左咩事
我會講下大概咩原因, 所以D人要咁做

爆唔爆鐵都多狗
只係早定遲

係咪痴線
人地有疑問都要早啲死

成個post咁多重點
結果就係因為一句深黃就off track 晒所有野

仲有畫面 紙皮寫前因後果 等記者影到

中秋唱左成個禮拜願榮光歸香港啦 結果咪又係俾人屌

和理非同勇武都係不斷進化 只係市場唔同 無話邊樣快邊樣慢
同時亦一定會有人跟唔上（如樓主老母） 你唔係要去指責點解人地唔做野 而係要反思下 自己有無方法改善 令下次做得更好
文宣組一直都有做緊文宣 私了一直有曬文宣 有幾多人真係forward同睇過

好啦 我當依張入面話撕紙狗唔洗手 前線唔同意
又有埋依張幫手打輿論 又有幾多人有幫手洗過?

唔好分化
問下唔算割

你究竟有冇老豆老母㗎
同埋通常喺facebook啲嗰度留言都會堅決支持自己嗰邊嘅，因為深黃吖嘛，唔會喺外面咁樣去質疑，而家咪就係喺連登度問返或者同自己個仔問返囉。
呢啲咪就係深黃囉。
同埋我真係唔明你哋邏輯，係咪代表如果樓主阿媽係淺黃咁就唔需要？唔要呢啲支持者？

根本佢地好想割走啲和理非

對準政權呀

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

我證實唔到係咪五毛，佢咁講我咁答啫
但係而家睇得出連登有個風向係想排除所有對前線提出疑問嘅人
而呢個風向背棄理性之餘仲係極危險
不論係日本赤軍定Jacobin Party都係因此滅亡

跟唔撚貼唔好話係深黃啦
連登仔load唔到咪唔係深黃囉

所以要做好文宣，同人解釋清楚行動背後目的，
同埋929、十一要對準政權!

講咁多，洗自己老竇老母腦先啦，之後再由佢地去洗返同輩腦 。
老實講最好都係訓練佢地識得自己搵& 篩選資訊，但呢啲唔係一時半刻做到，咁只能夠由我地推佢地一把

你繼續做左膠
然後繼續唱歌
之後就好似2014咁完

你企喺我同敵人嘅前面
咁你都係我敵人！

實際上係
佢地實然上係割緊啲和理非
令到全部運動嘅所謂支持者都全力支持佢地嘅行為

有一批係味都屌
你睇返都係D冷氣軍師
或者鍵戰
場都唔撚落
好配合網軍疆屍ACC出黎每個POST都為嘈而嘈
可以唔洗理佢地

文宣!!!!

即係正如呢個鬼佬都係非常支持我哋，但係佢同時亦都不斷勸我哋唔好喺鏡頭面前做出咁多衝擊嘅行為，私了等等都唔應該係鏡頭面前做。

咁係咪啲人又要割咗佢？又要話佢唔係自己人？

唔好話剩係你老母，我諗唔少人都有咁既諗法，唔割唔割，但唔代表一定要認同，我覺得破壞場面一定要減少，唔好覺得人多又未有狗黎就好似做咩都得，唔好失控

又割蓆？ 日日返十幾個鐘可以點跟

啱啊上面個堆cls

屌你死全家先啦

想割？核爆左未？

上連登學中文！
🍰 🍰 🍰

有post 之前講過
絕對認同

依個職位好岩 願意做多少少
但不敢負法律責任 既手足做

人數應該係最多

你有冇理解錯
樓主邊係咁既意思

係咪跟得冇咁足嘅就要懷疑？甚至係要割蓆？
人地之所以支持我地好可能都係因為有獨立思考
而家佢提出疑問你反過嚟打壓佢？

你呢張我真係第一次見,
呢D圖我一見岩用就會SAVE低
比老母等佢幫手比銀髮
同埋自己巴士做AIRDROP

冇話要割席 我只係話咁樣唔叫深黃 你咩料

要文宣同人解釋

我老豆都係唔明 佢淺黃 佢都話宜家做d 破壞根本唔明做緊咩 成日都問我呢d 人係咪鬼來
文宣真係要多d 解釋下勇武究竟做緊乜

應該有係畀人屌唔夠勇武，唔夠出力嗰啲人。
前線再咁樣割席，只會搞到越嚟越少人支持呢場抗爭。

推！

認同，以後唔講。

明顯有啲係擺明帶風向

啲用字偏激到 連前線手足都唔會咁用

呢個風氣繼續落去分分鐘連Marco Rubio都屌埋

淺黃咁咪淺黃囉 淺黃唔係手足呀而家？
我只係話咁樣唔叫深黃

無架喎
各有各做兄弟爬山核爆都唔割
出面仲有人講要爆晒SHK啲場添
咁做只會將大眾推走
但佢地係唔會理

連登仔又開始浸淫喺同温層度唔想出黎

人地講緊上左年紀既人
啲消息無我地跟得咁快咁貼
睇唔我地做緊乜
意思係文宣要增加 Channel要再闊啲

咩割割割 一個二個係度拗人地老母係咪深黃
On9？推埋自己老母上前線夠黃未？

叫你老母生你之前死啦仆街

膠你老母咩

要理解

簡單一句 由簡單做起

全民解釋

同意，我自己本身有D忙但都會自己盡量跟貼返同FC返發生咩事，但一晚真係可以爆好多單嘢出嚟，好難擔保其他人都可以跟得咁貼。久而久之當一小撮行得太前而大眾不理解，變相更易造成割𥱊。

睇完呢個post小弟覺得其實要諗辦法加強同凝聚各社區內嘅群眾聯繫，先可以令未完成覺醒嘅民眾跟得上運動嘅節奏。咁啱我琴晚開咗個post，有興趣入嚟一齊討論下。

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

有疑問都叫割 你同共產黨有咩分別？

跟得唔貼就係你個人問題，香港資訊咁流通都會跟得唔貼就只有係你懶撚過閪先會發生，自己跟唔上抗爭步伐走去屌行得前嘅人？
唔好又做多次陳巧文咁嘅狀態出嚟啦

唔知咩料嘅係你呀
深黃只係個立場甚或心態
幾時多咗咁多要求？

唔覺得係割喎
唔明肯問係好學生嘅表現

你試吓唔好咁激動先
聚焦喺咩程度既黃係無意思
樓主只係想大家照顧埋其他支持示威但又唔係跟得咁貼既人
事實上香港什至外國都有好多呢啲人
嗰啲正正就係令我地運動可以繼續行落去既人

現實係有問題出現咗

你係度不停咁講完全無補於事

只係比人覺得你發爛炸

同意 唔好成日係同溫層打j 民意永遠係我地抗爭最大既後盾 d 人唔同意我地 我地就有責任解釋 至少 要佢地唔好反對我地既行為先

你咁講都似
單純破壞討論
唔俾機會你進化

人地老母幾十歲 唔多上網有幾出奇呀屌

你係度不停話唔割好重要

但事實上你自己就不停割撚緊其他人

文宣非萬能

民意一定係歸咗邊啦
核爆都唔割啦
再講就民意撚風向撚分化撚

開波果陣，和理非可以同記者講下點解要咁做

612 721 811 831 新屋嶺

721 811 831

咁你又有冇諗過資訊氾濫下唔係下下跟到呢個問題？
樓主老母只係提出疑問都叫屌？
而且就算佢係屌都好，係咪都應該諗辦法留住支持者，而唔係一嚟就割撚咗佢？

推，需要

深黃唔識思考

好贊成你的檢討。我都係癈老，我有睇連登。我都憎黑警和黨䥫。但破壞鐡路站設施除左吾好睇亦冇成效。勞役埋D員工又可能係自己人，找數又是市民嘅錢，又沒有理念。更有被捕風險， 應檢討。

就算有文宣，連儂牆
都唔夠你係破壞當刻直接表明原因咁有用
上面有人提過可以噴字而唔係齋塗污
呢啲係最有力既文宣
可以連外國人都知你為咩去做
而家已經有好多人唔明白啲支線任務（黨鐵，美心etc)
係咪可以做多少少去爭取更多支持呢？

連有人提意見都唔接受
咁同獨裁有咩分別？

連登特色
真野冇人講
講左冇人推

大家唔好再針斟樓主老母割定唔割啦
做多點對運動有益既事
樓主都係提議點樣做對場運動好啲
冇啦啦又比啲濕鳩5毛帶風向討論割定唔割
根本冇意義

請善用不推文回覆
929 銅鑼灣

P牌認同，幫推

你依加咁激動對討論有乜作用？

依加咪起到分化作用先唔覺樓主用字深唔深黃

佢呀媽提出一點係，好多人覺得失緊焦，依樣先係真正要討論既野要解決既野

係度又割深黃中黃淺黃

有乜撚野用呀

唔好咁啦
樓主提出問題點會分化
佢唔出聲走咗咪仲衰
一齊理性討論啦好冇

認同兼推

變咗質好耐啦,因為呢場已經唔係運動,係革命.

凡親有直播既 全部隔離用口解釋 舉牌解釋點解要做

要由記者鏡頭直播出去比人睇

回想下你個初心啦
自己人當中有疑惑就排除，你當自己中共咩

有啲長輩真係無跟得咁貼，所以我地有責任幫前線解釋，爭取更多人嘅認同同支持

第一次見呢張文宣 睇黎係宣傳得唔夠 唔該晒巴打
我黎大力宣傳

呢個真,,,,我老母都唔知咩事, 覺得點解要搞店舖同商場 強烈反對緊...同佢解釋完佢都係好似唔撚明咁真係好最有人即時解釋番...

曲線要講明

唔明問吓都唔得？
唔明又唔問就真係唔得啦！到時唔止割呀，變埋藍絲呀！

咪乜撚野都亂加罪名，乜撚都話係割蓆！

冇錯
唔好再鳩叫獅鳥，而係解釋清楚做緊咩
一邊行動要一邊嗌相應口號

就算呢一個鬼佬都有畀人鬧

ok sor

合理，嘗試係唔同年齡層到考慮下。

大聲嗌仲可以令d人知道因果

搞清楚深黃同本土派係唔同架喎
民意調查都識分開啦
連登幾時變咗係深黃？唔係本土？

有啲人嗰諗法係前線代價好大所以永遠重視前線
但其他人嘅付出係睇唔到
和理非文宣組網上洗版外國巴絲好似全部要為前線服務咁
然後提吓意見又分化
好攰
你睇吓商場啲post，總之勇武做嘢係有動機，有動機就要支持，一定係文宣唔夠，唔認同就唔係同路人

而家變咗質係嘅

因為罷買同攪到人做唔到生意係兩回事

而家係咪藍底我就要去打爛佢啲嘢？唔可以囉。

黃背心就係有人打爛店鋪，而開始失去動力

兒登係咁，習慣就得

爆沙田SHK。佢地解釋係714放狗，咁點解到今日先爆，之前沙田一直有唔同活動係商場到，都無爆野，原因就係到近期前線手足果種爆野風氣囉，係，手足可以話因爲黨鐵仆街所以爆佢老母，係SHK所以爆佢老母，反正果刻無狗係到，無人會阻你地，我唔係覺得失焦，而係有時覺得好陌生，到底係勇武走偏左定其他人跟唔上？火魔法掉popo我完全無問題

你有冇睇清楚樓主寫咩
佢話勇武隔離個和理非
人地bold埋你都睇唔到

平時返工已經用左至少9個鐘
忙起上黎連message都唔得閒覆
前排見到罷買罷食表都係上網search返或問朋友先知背後原因 點解要罷買罷食間鋪
講句唔好聽的
如果凡事不問原因而盲目支持的話
咁樣同藍絲又有咩分別
（雖然我都會支持的）
我知大家都係用自己私人時間去參與呢場運動
已經做得好好
原過如果文宣組可以多喲同大家解釋一下活動的背後原因令更多人明白就更好

BTW呢排係唔係改左半夜叫口號？
將軍澳撚表示琴晚半夜到今朝一直有人不定時叫口號
岩岩訓入又扎醒 真係好辛苦
如果可以的話不如一齊10點叫呀！
半夜就唔好啦！

肯問肯了解都係好事黎
佢地唔點上網
睇電視攞到既資訊點都冇我地咁多咁快

又用標籤阻止理性討論 屌你老母

我老母都問我點解啲人搞美心
咪同佢講晒
然黎再講我地成日去嘅Starbucks 都係美心
佢先知美心有幾多爪牙

無錯
要合乎比例原則，所以我一直支持罷鐵罷SHK
要去爆閘爆mon我唔認為合乎比例囉
但我都無出聲

喺Twotter有一班鬼佬不斷支持我哋，對外宣傳咗好多我哋嘅嘢，點知係呢一排講咗少少大家唔啱聽嘅說話，就不斷俾人話鬼，Twotter好多人叫呢啲人連登化。

依家根本係要解決同溫層問題，睇到唔同意見啲人即屌，都唔知咩意思

只係知連登風向變了

而家做緊既野都唔係對準政權
好難怪有人唔明
偏偏有人又唔俾人問
一味話割

Twitter

我post返係另一度嘅說話

咁我都講一講作為和理非嘅想法
以武制暴係大家心中想法，但要留意唔好以暴易暴
重點就在於proportionality比例性
私了我絕對認同，但必須對方先出手，亦唔可以出手太重
至於黨鐵同SHK我係唔認同破壞尤其SHK
黨鐵同SHK的確係幫凶，罷買罷搭或塞商場我都支持
但去爆閘爆玻璃係唔係合乎比例做法我係好懷疑
至少我個人認為新城市未大罪到要去爆佢mon
slippery slope講，下次燒咗新城市佢話懲罰SHK係唔係又唔割？
抗爭係無可能無底線，無道德嘅考量
希望大家行動前想一想使用嘅武力係唔係合乎比例

全部反對者都係呢場運動嘅叛徒

因為有人話佢係阻膠黎，咩唔好標簽一條友，佢係 someone 黎
我都跟唔到咁貼
好亂

都真 唔跟貼係好難明

深黃無可能唔知 美心係聯合國人權安理會抹黑香港人示威wo.

呢兩日好多美心打手
係咁叫人唔好搞佢
睇黎生意好差

我諗你都係好耐無出過黎
有藍絲斬人/打人個陣場面真係好亂架
好多人叫囂 好多人跑 打架 圍毆 開遮
如果你係睇live嘅你都會見到啲記者影出黎啲野鬆郁蒙
唔好話咩舉牌 讀宣言啦 現場講句野 有人聽到都難 仲要記者係背景淨係影住你解釋行動 會唔會諗太多 我係記者都衝去影打人啦

叫口號冇用 要解釋點解搞依個人 依個位 依架野

放映+分享會都幾好
應該要定期攪

呢個真。就好似612 之後啲放映會

解釋返點解要咁做

教佢上連登啦
我老豆退休好得閒日日睇
跟得貼過我

睇你點樣感染身邊人啫
仲感化過Popo嘅外母鬧Popo

爆閘係衝破咗一個心理關口
其實好危險因為無咗節制，和理非局住唔割，或者割咗佢地都照做
結果好可能會越嚟越升級
下次爆埋美心，再下次爆埋其他藍舖
任何無制衡嘅武力都要提防過份，前線要時刻警醒

Show Blocked User - 基奧雲高
亂屈同路人

唔需要在意兒登仔 就快俾佢哋屌到剩番兩萬人

同樓主老母類似
我老母都係隔一日先會知

幫手推

一個師奶跟到咁已經好貼 冇得要求咁多

召喚師召喚緊個時隔離d人可以大叫佢衰咩

一直都話鬼佬全部都係左膠嚟㗎啦，咁係左膠右點樣先，人哋又唔係香港人，真係痴痴地線。 當大家見到啲鬼佬通常係咩人咪知道方向係錯緊囉

喱兩日硬喺有人搶頭位周圍屌 乜撚都俾你屌走囇喇

根本有組織有預謀

抗爭時間長左，難免有人會產生懷疑，會迷失，哩個時候，身邊人要解釋佢聽，同埋要加強文宣

樓上兩個成日覆人嘅晦氣撚jm9
依家連登就係咁多五毛分化撚&狗 account啦，樓主講咗建議咪討論下點做好啲文宣囉，但嗰兩條友就扯埋勇武嚟講，係呀我都認同勇武應該喺時機&分寸方面可以拿捏得更好，但睇佢地講咗咁多似係一早就唔妥勇武嗰啲嚟

我老豆深黃 佢同我講 睇到阿叻打人先 仲話電視淨係報佢俾人打 無報到佢點打人

推呢個！
Sorry係我1999

其實唔上連登真係無人知，我見連儂牆大家都無咩心機搞咁了，連民陣28/9遊行，佢地自己都無人提咁

加上遊行又成日比黑警打壓，未行已經重兵拉人，行兩個鐘又無啦啦舉旗趕你走

唔係一句核爆都唔割就解決問題
班狗都不斷改變策略進化
我地要不斷檢討
但咁唔代表割蓆
真係割直情唔出聲走人

可以一邊鶳 一邊大叫做咩旭手呀你

認同。

相信前線智慧，但都留意番分寸。
人不犯你，你不犯人。
你搞人間店係唔會令個政府痛，人地做餅架咋。
爆mon更加冇意思，你話黨鐵封站惹眾怒係情有可原。但新城市假假地都有過多次集會/自由貼告示嘅好媒介，要玩串個party冇意思。

所以我話要相應
例如拆新鴻基就叫返SellHK

推！有用！

on9 3毛返上去啦，典型大陸佬思想
捐返入你老母個閪到咪撚出世啦

好多野都唔係一句「跟貼d」「核爆都唔割」就完。你要比人知道你做緊咩野先爭取到人地認同。唔計班紅媒，rthk、立場新聞寫得咁厚道都明顯見到確實係出晒事。

不完美，下次做番好！

文宣做野

要宣傳每個行動既目的

唔好講到理所當然
民意係爭取返黎
亦都好容易無

美心應該唔關隻蝗事
主要係個太子女去UN說三道四

推 和勇合作

幫你推

乜撚野標題嚟？變你老母質

我身邊同事都係
每日都咁多事發生，跟唔切有咩出奇

同意，民意歸邊唔代表唔會轉風向

我覺得你破唔破壞商場，黨鐵，可以討論，你亦可以做，兄弟爬山又好，核爆都唔割又好，但係唔好諗住做咩都可以，民意一定撐你而唔檢討

見到連黑警都跟住你一齊打爛票機，就真係要檢討下係咪繼續做，檢討用覺得有用既，咪做囉

以前咪又係以為入機場一定做，唔做唔得，檢討完，太大cost 最後先變成去商場

中哂人地計，口臭都要講多次，再係咁民意而家唔轉，黎緊都會轉，好多黃媒都開始唔贊同e幾日咁攪

係要檢討要改善，但你post呢篇畀人恥笑兼圍插嘅藍扮黃分化文jm9？係講道理唔該用返個好啲嘅例子啦好嗎？

依家真係好多呢一種 為左曾加說服力
就話係 ”我老母我老豆我呀爺話” 嘅post

Btw 吹到幾大都唔割

冇錯，講事實就係有好多人歸晒邊係事實，但每個人都唔係無底線，係咪每次打藍絲都可以用「新屋嶺事件」去justify？有人係攻擊在先係抵打，但人地動口你動手係咪適合大家要思考下。

咁就算香港真係立左國，都冇用，只係政權更替，你同佢本質並無異，更唔好講咩野人道主義。

咩post都好，引到咁多檢討就係一個好post。

我老母直頭係唔明政治個D農家婦女, 好同情後生又唔想見呢D場面
佢知我深黃, 真係講唔服佢

即係有鏡頭影住 前線就淨係可以俾狗俾黑社會俾藍絲廢老打? 唔好做左膠啦

盡力同你識既人解釋番
我今日都同家中兩老解釋

樓主冇講錯wor 我都相信樓主有解釋比佢老母聽
但呢個問題唔只係佢老母會問 樓主都係想提出個問題 我地可以做多D野姐
提出問題又唔係批評 又邊忽有割呢?
樓主提出完大家咪又可以做野

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
等等等等等
大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級"

籃絲如果只動口，或撕野就打到人爆崗真係同黑警無分別，而家好多活動都為攪而攪，今個星期6，日比人感覺就係咁，變哂質

問題係有幾單無動手都圍人

文宣跟唔到呀喂

放映會好呀
要做多啲和理非野

自推

行得太前好多人跟唔到只會令我地越來越少同路人

冇變質，大家最終目的都係想共產黨收皮

推
跟唔貼既人真係會唔知發生緊乜事架！
所以要講解

唔好非黑即白啦
叫你減少呢D畫面而唔係唔好做呀

Pish

同意
一有意見就一句「分化撚」車埋黎
當然好明白大家長期抗爭好攰 心情長期都躁
但希望大家都可以態度好啲咁對待各位手足

同埋唔排除對方真係黎分化，但試下係唔同角度睇下件事，可能真係可以幫到成件事呢

認同
唉，爭取民主就係尊重社會唔同聲音丫嘛

屌 依個時候先黎割 要割一早割撚左 變左質咁你又想用D咩方法去爭取丫？講又講唔出 但又屌人收質

如果係分化, 無視唔到就反過黎利用
變為對我地有用既野

同意搞黨鐵係最難比非同溫層嘅人理解

會唔會有其他更有效、更好睇嘅方法針對黨鐵

如果永遠都只可以做被動既一方 輸只係遲早既事 , 諗下對方政苦黑狗黑社會已經係完全冇底線 , 成班和理非仲係係度做道德撚 , 有冇諗過已經俾人拉左既手足同埋新屋嶺同埋所有被自殺既手足受過D咩呀??

下下要等對方出手先可以出手 , 想點樣嬴? 求解釋

文宣

大家係咪唔明咩叫割
割係劃清界線 唔認人做同路人
提出疑問關割撚事咩
唔係你想大家點溝通
定係想大家有咩疑惑要谷住唔問？
如果咁仲算係手足？

憎隔離屋就打自己屋企，而家比我感覺就係咁

同意要加強文宣
核爆都唔割

問下都割？
唔係個個都係連登仔

我相信變質呢個感覺唔只我老母一個有
呢個post其實係想提出建議
行動加解釋缺一不可
先可以令呢個感覺減退！

要大量文宣解釋前因後果

人地新地尋日連警都無報，仲要攪人?

一早講咗
罷買，我見唔少人真係做緊
或塞商場

係
議員唔洗太擔心
反而係外國民眾要留意下
多d上twitter做下文宣

文宣呢？

我屯門牛嚟嘅
入閘機好多時會喺夜晚俾牛牛撞爛
我朝早會印張黨鐵文宣痴喺隔離
就算好快就俾人清咗
都總算宣傳到俾一批街坊知我地嘅理據
勇武做唔到嘅野就由和理非補位！

其實我媽後生都好鐘意睇書，但依家對耐少少啲字佢就眼花頭痛
咁點上來追呢？

同意大叫原因

文宣真係好緊要

其實點解搞美心 我都唔記得

叫人跟上係割？係割嘅我就一句憨鳩咪撚出嚟抗爭撻落佢塊面到啦
你見到有人開始質疑，係應該落力文宣補底向佢解釋，將跟唔貼嘅人拉返上車
而唔喺開埋呢啲咁嘅撚屎post喺每人個心入面種一粒疑慮嘅種子，令前線行動者綁手綁腳，為香港人灑血汗都仲要擔心呢個行為割唔割，咁做會唔會俾自己人屌
喺呢方面香港人真係要向狗好好學習

樓主咪提緊大家要落力解釋

嚴重缺文宣

其實跟唔上既人 而又真係支持抗爭既 係咪應該自己努力D去睇多D連儂或者問人 總之搵方法去跟一跟資訊呀? 洗唔洗文宣手足會朝逐家逐戶送張文宣送到你屋企先叫足夠呀?
跟唔上應該自己努力去跟返上 , 而唔係係度屌文宣做唔夠 , 班狗同政苦會唔會等到你跟返上先做野呀 ???

呢個唔好
政見唔同唔代表可以郁

而家一場幾場抗爭 有人又要返工 有人又唔識用手機
跟唔上資訊有咩問題

覺得文宣唔夠既 唔該幫手印多D去派去貼 , 唔好再推呢種post , 係推都推返行動post

成日都一句唔啱聽就話人係5毛話block
完全唔打算聽下人講野
咁樣只係notice board唔係forum

無錯 成日搞到好似文革咁
不過冷氣軍師有時真係出少句聲 成撚日屌前線 又唔落場

的確我阿媽本身淺藍，因為今次反送中已經變左做淺黃，但佢琴日見到搞商場都問我點解，話運動越來越走錯方向，我即刻同佢解釋番佢都仲係不太理解，可能係我講得唔好啦呢方面我地真係需要啲文宣，可能整啲圖講原因，再airdrop出去。

屌連疑問都唔可以有既話
老套講句同共黨有乜撚野分別呀
On9少陣啦連登仔

「分化撚。」
反對提出問題嘅都係分化撚

puah

新兵種 拍片兵

咪就係
淨係識屌7人

認同 冷氣軍師或者和理非 就唔好成日質疑前線做既野, 又唔係殺人, 爆下死物都要屌前線, 唔明到底想前線點

又唔係我問我不嬲點都唔割
但係唔係個個老母都會睇連登 咁佢問下又唔得？

核爆都唔割，咁你老母而家同口交部有咩分別？

你老母幫我深喉tim呀屌你老母

本地文宣都好重要

真係變左質
不過當局者迷

但從另一方面諗，反而可以主動同屋企人溝通同埋話俾佢地知發生咩事，會比任何宣傳更加好(當然全部都要做)，大家多左溝通又會多左分信任同支持。每一個人都有責任向不斷向身邊既人解釋，將大家思維同步。

tui

深黃要明白！！我地對準個政權係共產黨！！你對奶共既人仁慈！但係共產黨唔會對我地仁慈！！！所以！！！點都唔割！！！！

又話可以檢討 個個一聽到唔啱心水就屌人割席
人地好聲好氣講你地就屌返人轉頭
同支那有咩分別

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

唔好咁敏感啦 佢都冇話過割

其實係
影住你搞優品呢啲
好多人真係跟唔切點解咁破壞法
你估個個你後生仔呢批人咩

係 好多都唔明前因

雖然係咁 但其實和理非已經進步左好多

多謝哂 識做

我都係近期先知佢係福建佬嘅

我哋只係一班向外國求救嘅難民，唔係出手可以打贏嘅人，如果真係要靠我哋打返嚟，咁我哋就可以宣佈失敗㗎喇唔需要搞落去㗎喇。
你主動出手先又點樣可以贏呢？ 唔通可以進化到主動出手打贏解放軍，唔好玩啦

所以行動前要諗清楚啲，當然有好多行為其實係黑警反串的，你俾番啲相俾你啊媽睇佢就應該知道係咩嘢一回事。

唔係你話唔割就唔割，你估連登係世界中心咩？
到時慢慢大家就唔會再想參與，件事就會完咗。咁到時邊個最慘咪就係勇武囉。

926 926 926 926

有啲更加難聽嘅說話你哋都要接受。
點解有咁多年紀比較大嘅和理非，仍然咁支持。
係因為佢哋見到啲非常之衝擊嘅畫面佢哋會覺得係警察嘅臥底做，所以根本好多人都係接受唔到。
維持住呢個運動， 有好多嘢就要推畀啲臥底，但係竟然有班傻仔走出嚟話唔可以推畀臥底，咁樣係對勇武唔尊重簡直係弱智。

我尋日先知道咋

屌你冇腳唔識走㗎咩。
同媽咪講撚咗人哋打你你咪先旭手囉。

呢個post 好多鬼係度分化緊

真 要幫手解釋
如果冇原因嘅暴力一定唔好睇

利申唔係左膠
但係真係要小心同路人因為冇我地跟得咁貼而迷茫
我支持勇武反擊，正當自衛
但相對附近既和理非唔該開遮，或者寫白板解釋，或者講返原因
少少舉動係可以幫到成個運動

文宣講原因
令行動合理

既然疊埋心水等外國救既 咁仲出街搞咁多野做咩？ 而家已經擺明你出去就已經要拉要打你

唔可以話變左質，但開始有啲失焦無真，五大訴求已經淪為唸口黃咁，但而家行動上最大個focus或者意義 就轉左做針對popo，党鐵同藍屍人/鋪/商家，當然係因為popo 濫捕同警權過大先，不過大家都要夾計諗諗點樣轉返多啲focus 返黎

要快閃文宣隊幫手用遮同字去解釋點解要打

大眾係跟得唔夠咁貼

講得好

人哋問一句就話人哋割 又話人哋唔深黃

咩係黃？

我識啲年紀大啲嘅，雖然對雙普選無感覺，不過覺得警察太過份，出嚟遊行。我估五大訴求佢可以缺一個架喎，咁佢又算係割咗？？ 我估樓主老母係唔同意啲破壞行為嘅 之但係都認同香港人人要企出嚟丫 咁都算割？ 如果係咁大把人一早係所謂嘅「割」咗

理解能力唔好 我建議出少d聲 通常內部矛盾出現就係你依種人導致既

block 7 你個仆街

勇武行動 和理文宣

又見識到文宣幾重要，你要解釋你點解做尼樣野，其他人真係可能唔知

一邊懲罰佢哋，一邊狂嗌
’打人丫嗱！打女仔丫拿！揸刀揸棍丫拿！係咪當香港冇法律！’

即係你覺得深黃就問都唔問 做咩都唔割？
咁狗扮示威者嘅時候呢？我地要講唔割？

即係我覺得有個人有問題
但我係深黃所以唔追究
個個手足俾人屈入獄所以無問題
yeah唔割

係 的確變質
但唔想割

呢個要
被捕人仕關注組

公關都要做
推

同意
915有位手足，好清楚係傳媒面前講，因為法制無政治參與嘅方法先選擇出黎衝突
咁樣先突顯到理性嘅衝擊

推爆佢

好多社會人好忙㗎
我自己都係，放假嘅日子可以跟得好貼，但返工一日冇咗10個鐘嘅資訊其實差好多
希望你可以接受大部分手足都唔係最前線

Push.

勇武講多一句，宣示係對方先襲擊，其實文宣可以做少好多工作(雖然幫前線執靚形象係我地工作)
其實冇乜人反對私了，係唔想變成公了又解釋唔到，咁樣以勇制暴會更容易深入民心

識唔識中文。。。。

佢割唔割我唔知
我淨係知你係分化撚

其實「光復香港 時代革命」依句口號 6月都未被接納，都係要文宣/word of mouth 去推高佢地條底線，誇過同溫層。

當依家前線手足可以活動範圍同時間縮小，好多時都要「街坊」撐場。近期每每都係中年阿姐阿叔最大聲最有力去屌黑警屌黨鐵，大家咪要再吸納同keep住依批街坊。

唔明 所以我哋要好好解釋
唔係個個都日日上連登

就算日日上都真係會跟唔切咁多資訊

Pushhhh

pish

仲有 老野睇cctvb都係要子女陪同家長睇

我媽見到有人破壞黨鐵
即刻話啲人有無搞錯

我要提返佢831 同埋警察扮示威者搞事
佢先記得返呢啲前因後果

大家加油

鶳鶳鶳

利申：sor 我睇完樓主打呢個字真係好鐘意呢個字，但唔知單一個字點讀好，check下發現原來讀「獅」，請認住佢：

我爸都話我地已經唔係訴求
而係破壞

客觀講個問題出黎再提出改善方法
有咩問題呀？呢家係咪唔洗改善喇？
咩事連登咁多人唔容許人討論
自己諗諗

大家要接受唔係全世界上連登
所以文宣係極重要
運動初期文宣做得好所以跟得貼
依家可能有少少疲態
所以要繼續加強宣傳

你講到黃絲係盲目跟從咁

同意

長期罷買緊

保持聲音囉

其實新城市個場俾和理非唔錯

我都係
商業機構用番商業手段制裁佢地係最好
有時唔係下下都要打生打死
好似你打爛一部商場電視機，shk 咁有錢點會care
但係只要人夠多，夠齊心咁杯葛賣港商家佬，就會有成效

點解有成千個like都冇人做英文文宣講黑警亂拉人並襲擊啊婆啊？嗰啊婆有冇事？嗰靚仔放番未？冇人理嘅？

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

你係咪有咩誤解呢

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

Agger 同意

612 721 811 831 903

睇邊個台新聞 ?

咁都叫深黃？

首先, 問候你同你老母
google都無就話開post啫
唔好成日飯來張口

成日屌大陸人有新聞管制
香港廢老藍絲唔識睇新聞
但你自己呢

唔好浪費宜家仲有既自由權利
學做一個聰明既現代人

比埋條link你

講少少建議都會俾人屌 有啲驚呢啲風氣

失焦形容得好

你係咪誤會咗d咩？
我地識google肯google
唔代表個個都肯做呀
我建議緊嘅
係進行衝擊行動嘅同時
和理非可以將呢類背景資料
用不同方法表達出嚟
話俾大眾聽我地係出師有名嘅
而唔係無理破壞

絶對要咁做，
一路反擊，一路大叫做咩搞個女仔！
做咩搞個細路！
做咩搞個後生！
等其他手足支援，叫出原因！

下次講埋對方罪行
等大家唔好炒車

話佢知新城市係一個壞嘅先例，美心係去國際社會傳播fake news。此風不可長，完

I

周邊要宣讀討賊檄文
簡單一兩句
藍絲行兇 我地私了
黨鐵運兵 出賣抗爭
無線偏頗 我地制裁

我老母由中立變黃，佢尋日話我知班𡃁仔去緊掃美心啲場，然後仲話班豬仔去九龍站係要星期一至五去架，星期六、日基本上係無人。
老母話：有心知總會知

果日忙少少無睇都分分鐘俾下一輪新聞推走左啦

如果你係前線
你係咪會做野之前會出post
話比人知你將會做d咩, 等對家重點留意你?

如果你係前線
你係咪做野個陣出聲
等人認唔到你樣, 都仲可以認你把聲?

如果你全部都唔介意
歡迎你去前線

前排做野 後排就講 解釋
不分和勇

721 931

831

唔好誤會
解釋絕對唔係前線嘅責任
佢地專心做自己野 完事保護自己已夠
宣傳係隔離堆和理非嘅責任
有準備就舉牌 冇準備就大聲講
如果呢類附助行動可以發展到落雨開遮咁成熟
一定會有幫助！

多謝 完全同意

而且宜家下下兩三點已經打緊，和理非根本無辦法參與，怕遲下會少咗人出嚟

普通市民更加覺得宜家示威現場非常危險，會俾示威者打，結果出嚟示威嘅原意（俾人聽到聲音）無哂

涼冷氣唔緊要
要求前線做多步都唔緊要

但可唔可以代入下前線手足既情況
任何增加前線手足被捕風險, 都應該反對

要資訊要文宣
係應該我地呢d涼緊冷氣既去做

係咪有少少唔明就係割呀！

唔係運動變質 係政府同狗警變質 當警察如爛仔一樣 行私刑 選擇性執法 個政府出動黑社會打壓異見者 你係咪仲原地踏步？

橙
黃加紅變橙

都冇割𥱊，重點係要有效地善用文宣，唔好白廢前線做既野

文宣要做足

張圖明顯係 兄弟爬山 唔撚準問

你究竟係點睇出黎

樓主老母係深淺黃重要咩？
呢個運動當然要多人支持先可以成事

依家話樓主老母唔係深黃就鬧鬧鬧，怪人唔夠主動，咁樣只緊唔上腳步嘅人停咗係度

呢啲叫保持批判性思考
個個好似你咁唔用腦個運動一早玩撚完

依家根本大量淺黃/騎牆/淺藍都誤會晒，比人spin 走晒焦點，比人誤會得最勁就係以為獅鳥=滅人聲，亂咁打
禁酒樓飛，攻擊商場個D, 個個都唔知點解要咁做，好多人以為變質/亂黎

唔係話做得唔岩，而係要做好文宣，或現場講清楚原因，唔上開連登既人根本唔知原因，剩係見到以為亂咁打人亂咁搞商鋪

真，啲老一輩 講緊C9個啲都開始跟唔到，佢地無TG無連登 甚至FB like嘅Page都少 資訊更新得太慢追唔到。
但就算追唔到，見到鶳 手足搞美心 雖然唔知點解咁但第一件事就拍手支持先

thanks巴打
原來佢係美心太子女